［零成本］聲援有線！ 無人講？！

Unlike 有線fb page 、派嬲、留comment 要求陳興昌解釋
Unlike 有線ig
Delete 有線 app (驚無新聞睇 就轉rthk news app)

屋企有 有線既 就去cut
兼投訴新聞總監 陳興昌

人多 自然聲勢大
對抗極權 你我有責

觀眾就係收入
無觀眾 廣告商仲會唔會落廣告比有線？

推呀

推

啱呀，依家ＵＮＬＩＫＥ先

推推推

push

支持！
有課金有線既貼埋張合約，寫明自己唔會再續約
無課金既unlike/派嬲完再screencap, 貼喺有線新聞個FB

人哋公司要奶共關你撚事咩

我要反有線又關你撚事咩

Push

無人講咪你講囉

等你呢句

去app store俾一星留comment，冇得delete

已pin

輕輕一推

只要曾經download過，就算依家部機冇裝app都可以俾一星留comment
未裝過就唔好download，唔好幫佢推高排名

聲援有線記者

Pishhh

推，痴線

只要曾經download過，就算依家部機冇裝app都可以俾一星留comment
未裝過就唔好download，唔好幫佢推高排名
去app store俾一星留comment，冇得delete

樓豬pin this啦

已Pin

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

推手

up

cut埋now

先生，我講緊係得啦，我緊係唔委屈啦
但係我又摺，又唔夠緊貼時事喎，以我對大家嘅印象，在座咁多位都係緊貼住潮流脈膊，站係時尚尖端嘅
我只不過係擔心，我開口講嘅野其實所有人都一早已經知道姐，咁如果係咁，我咪係到發放緊一d所有人都一早已經接收左嘅資訊？
咁唔係唔得，浪費時間啊嘛
再講呀，我都係多口問句姐，開場白黎架姐，禮儀黎架姐，唔通我問你食左飯未，我真係好想知你食左飯未咩，我講句早晨，難道我朝早又真係好精神咩？
如果我表達方式令你唔舒服嘅話我可以改呀，我有冇屌你老母臭閪呀？我冇喎
宜家你屌我老母臭閪喎，我好唔舒服呀
你會唔會改呀？

推！

你咁認真做咩，果篇潮文泥

我呢篇都係潮文 回應版

你咁認真做咩，佢呢篇都係潮文黎

從來未LIKE 過同 裝個APP,
點算

我真係想請教下嗰啲撚樣，開post加句「都冇人講」究竟對你有咩好處？
係咪令到你自信心爆棚？

幫推post

sor，回應篇未睇過

等人post 潮文屌尻我 又可以推下post
何樂而不為

我都係COPY返黎

屌 中伏柒咗

樓主好柒
不能只有我見到

重未block條撚樣咩?

其實玩一次半次就好笑 玩多幾次就好on9

未五毛嚟？

Unlike 傳送門

Unlike 同派嬲

其實都「無人講」嘅標題開一次半次就有用 開多幾次就好on9

push and share

入嚟屌尻樓主條on9仔啦
好好玩咩而家！

已unlike晒

係呀，仲有幾十萬人like緊

仲有開電視

得返清泉viu

Del 咗App未？！

無裝

樓主送你一個香吻
利申：有鬚根

推
已unlike

其實雞堡有咩廣告商

東鐵播有線

done

上網係有網 八月先簽
唔知cut唔cut到
Cut到轉邊間好？

本來都無like過佢d野

Now都係仆街嚟

幫手派嬲 留comment聲援

係囉 smartone?

仲有unsub youtube呀

又浪漫抗爭

本身封鎖左你
開嚟睇一睇你講乜鳩
原來又係啲冷嘲熱諷既comment
五毛都比少少新意啦 有啲悶

推呢個

幫手 派嬲 留comment 聲援

傳送門:
Youtube:
Facebook:
instagram:
有線新聞:
HKIBC:
樓盤傳真:
google play:
app store:

抵制TVB谷係時候要加埋有線

幫推

Del 咗app未？！

轉rthk啦

一星完跟手就del埋

telegram rthk 即時新聞
排版靚, 方便睇

你pin條有線FB link方便人入去派嬲先

人地做生意，同你講感情咩？？條數佢自己識計架啦。

笑死

已Del 記得unsubscribe埋Youtube

我pin個comment
第二個就係各個有線網站傳送門

笑死
差啲都中招

佢有佢做，我有我做啫

想知點解陳興昌條柒頭報錯江澤民死都可以做新聞部總監

派嬲好有用 tvb戰線就已經睇到

只要曾經download過有線app
就算依家部機冇裝app都可以俾一星留comment

未裝過就唔好download，唔好幫佢推高排名
去app store俾一星留comment，冇得delete

記得unsubscribe埋youtube

傳送門:
Youtube:
Facebook:
instagram:
有線新聞:
HKIBC:
樓盤傳真:
google play:
app store:

［突發］有人發現有線新聞app會偷睇你clip board內容

Cls

Push 好似打cctvb戰線咁

又做埋啲小學雞野

聽講cut有線成本高過掟汽油彈
係咪應該開番個cut有線教學先

全方位打擊有線

「有線脫綫 終變無線」入黎睇下點樣反映民意比有線睇

樓主好小學雞
推上熱門 等多啲人笑鳩樓主

而家填個online form就搞掂

小學雞淨係識係到㩒unlike

樓主我愛你

已做
Push

人多自然力度大

pishhhhh

唔試就咩都冇

pish

樓主好廢
除左unlike unsubscribe del app 派嬲 一星負評
乜都唔識 連有線都cut唔到(無用開）
推比多啲人睇 樓主有幾廢

小妹(有鳩)都愛你

有去望過下
3點幾有682759人
依家已經係678817人啦！！

好叻叻豬呀大家

戇鳩仔

一齊推

樓主送個香吻比你
利申有鬚根

派埋嬲

Done

表示認同

我

有課都cut撚左佢啦
如果唔係遲下又好似m記咁屌住食

unlike咗

本身一樣都無...

無野做到,不嬲無like作無訂有線

仲有app store 1 star

推

做實事 今次唔貼無人講

Done, push

冇人理的
個個為左牛丸係度嘈

bye 有線

無down 過
大家記得del app

cut緊

shared

cut

吊理滷未

唔今晚會跌幾多呢

幫你推又點？ 咪繼續原地踏步

又少咗76 同77 兩個台睇

無人講我哋一齊講

Cut 有線

Tui

20:50

推！一齊unlike

只係13分鐘

21:03

一樣都做唔到

上去派嬲，叫人unlike

派嬲 推post

push push push

再推！！

無申請有線，但推

Fb youtube 呢

推推 宜家即刻去做

尋日tvb戰線隻game話唔洗down哂都比到星

推！！！

Link都冇

推
鍵盤戰士出動啦

意思係唔洗install
但係始終都要係Purchased嘅apps先有得評分

推!!

幫推 樓主引用一下我唔該

我CHECK返原因:5毛

如果開POST 無人講係ON9
咁覆佢咪重ON9?